中華人民國 最自由的國家

社會主義好 毛澤東係我媽媽

貪污一定唔會停 我喺習近平